Xperia Play 2 曝光，Sony 捲土重來會有驚喜?

Sony 在明年或許會悶聲發大招，給我們帶來不一樣的驚喜。伴隨著近幾年手機遊戲的盛行，甚至出現了不少手遊用以電子競技比賽。手機廠家就潮流趨勢推出了電子競技手機，受到了不少玩家的追捧。也許大家不知道，Sony 在幾年前也曾經推出過一款遊戲手機 Sony Ericsson Xperia Play 。

在現在，有消息稱 Sony 會捲土重來，在下一年推出 Sony Xperia Play2，在遊戲市場分一杯羹。目前 Sony Xperia Play2 還未有外形爆光，不知道會不會有流傳的概念圖中一樣，有手柄。

性能規格上，有消息暗示 Sony Xperia Play 2 將會配備 Snapdragon 855 處理器配以雙通道 12GB RAM +128GB ROM，會是明年 Android 機的最高性能規格標準。

而在近些年中， Sony Xperia 旗艦機都加入 Remote Play 功能。這個功能能利用網絡，讓手機變成 PS4 屏幕。由於 Sony 會在明年停產 PSV 手提遊戲機，加上明年5G 網絡的開始啟用，在鏈接和延時上會有不少改善。 Sony Xperia Play2 的推出，不僅可以令 Remote Play 功能變得完美，還可填補類似 PSV 產品的空缺。假如出現了遊戲手機專用的遊戲出現，那想必會讓行業發生改變。

性能規格上，有消息暗示 Sony Xperia Play 2 將會配備 Snapdragon 855 處理器配以雙通道 12GB RAM +128GB ROM，會是明年 Android 機的最高性能規格標準。

而在近些年中， Sony Xperia 旗艦機都加入 Remote Play 功能。這個功能能利用網絡，讓手機變成 PS4 屏幕。由於 Sony 會在明年停產 PSV 手提遊戲機，加上明年5G 網絡的開始啟用，在鏈接和延時上會有不少改善。 Sony Xperia Play2 的推出，不僅可以令 Remote Play 功能變得完美，還可填補類似 PSV 產品的空缺。假如出現了遊戲手機專用的遊戲出現，那想必會讓行業發生改變。

當年部xperia play玩GBA一流
但玩手機大型小小既game lag到仆街

Android電競手機真係得啖笑
搞咁多野性能都係A11水準

A10X都仲好勁

128gb rom

如果係真就正, 用埋gba模擬器同psp模擬器都夠打一世機
sony再整合PS2的game入去, 其他所謂電競機可以收皮

正

逆轉.........

到最後出嚟又係D on9 spec

可以玩到psp ps2 psv啲games就正喇

首先一定勁撚厚
之後細電
懶係勁賣到好貴 >HKD7000
滯銷
宣布唔再發展呢條line

果部機粒U實係lag到

我記得中學果陣
用呢部野玩rainbow six玩到比人收電話
如果再出一定買 有掣感覺好d

行dual boot 打機 行psv system 平時行an

應該都學牙石咁出配件啦
仲玩推機=自殺

唔好撚玩啦
梗係推機好啦
如果佢整得唔算厚
可以推個手制出黎不知幾好
玩配件先係自殺
Lg,牙石 所有出配件既手機
基本上都係收皮

係正既
不過
售價仲貴過sony 電話旗艦機+switch （果類既手提遊戲機）

肯定超厚
唔好心存僥倖

行串流，做個PS streaming出嚟，game另外買，今次仲吾翻生

點賣都幫你諗好

PS Plus: 38/month
PS Streaming: 38/month
PS Premium (PS Plus + PS Streaming bundle): 70/month

一早有啦 串流你屋企部ps4

電話 仲要個app一定要Sony 電話
iPhone 都有第三方 串流ps4 不過apps要畀錢加第三方有啲唔安全

pc mac 只要拎埋手掣就可以用Sony 出嘅application玩

psv係cancer 機嚟 吊緊命

請問iphone 第三方app 係咩

搬個龍門先，串流係好似geforce now 嗰隻起sony自己server stream落部機度，唔洗郁部PS

我有朋友買咗 但我冇買
你Google 吓
可以240 360 470 720 1080畫質 不過啲掣係晒moon度 冇乜用
我用過Mac 係公司玩 720接受到 但唔太有feel

網傳咁嘅樣。

不過我寧願佢👇🏻咁嘅樣，右側上下方加個L/R touch就好